\begin{center}
    {\LARGE Problem D}\\
    {\Large Edsger Dijkstra}\\
    {Time limit: 2 seconds}\\
    {Memory limit: 256 megabytes}
\end{center}

\textbf{\large Problem Description}

圖靈獎得主艾茲赫爾．韋伯．戴克斯特拉(Edsger Wybe Dijkstra)是荷蘭計算機科學家，
他的名字的發音總是讓許多亞洲人感到困擾。在1960年代，他給出了以下的評論：

\begin{displayquote}
For a number of years I have been familiar with the observation that the quality
of programmers is a decreasing function of the density of go to statements in 
the programs they produce. More recently I discovered why the use of the go to 
statement has such disastrous effects, and I became convinced that the go to 
statement should be abolished from all ``higher level'' programming languages.
\end{displayquote}

你不想產出低品質的程式碼，對吧？然而你發現你的程式碼裡面一個迴圈敘述都沒有。唯一的流程控制程式碼，
就只有\verb+if-goto+。為了降低\verb+goto+的密度，你得試著消除掉一份類C程式碼裡
所有的\verb+if-goto+敘述，用\verb+do-while+迴圈以下面的方式取代：
\begin{itemize}
\item 假定\verb+if-goto+看起來像是 
``\verb+if (boolean_expression) goto some_label;+''.
\item 在\verb+some_label+宣告處後方插入一份``\verb+do {+''。
\item 用`\verb+} while+' 取代 `\verb+if+'。
\item 移除`\verb+goto some_label+'。
\end{itemize}
舉例來說，就是將以下程式碼
\begin{verbatim}
int main() {
    int score;
    get_score:
    scanf("%d",&score);
    if (score < 0 || score > 100) goto get_score;
    if (score < 60) goto fail;
    fail:
    puts("you are failed!");
    return 0;
}
\end{verbatim}
轉換為下面這樣：
\begin{verbatim}
int main() {
	int score;
    get_score: do {
    scanf("%d",&score);
    } while (score < 0 || score > 100) ;
    } while (score < 60) ;
    fail: do {
    puts("you are failed!");
    return 0;
}
\end{verbatim}
以上的程式碼無法通過編譯，並不是一個令人意外的結果。你的新任務是：給定一連串的敘述，
請判斷是否所有的\verb+if-goto+敘述，可以用\verb+do-while+迴圈，
以前述的方式取代，並且不影響到程式的輸出。為了簡單起見，你可以假定程式碼中的敘述只有下列兩種格式：
\begin{itemize}
\item 格式一：``\verb+line_+$x$\verb+: puts("+$x$\verb+");+'' 其中 $x$ 
是此敘述對應的行號且``\verb+puts("+$x$\verb+");+''會印出行號$x$。
\item 格式二：``\verb+if (expr_+$x$\verb+()) goto line_+$y$\verb+;+'' 其中 $x$ 
是該敘述對應的行號，\verb+line_+$y$ 是程式中合法的標籤(Label)。
``\verb+expr_+$x$\verb+()+'' 在前$x$次呼叫時，將會回傳 \verb+true+，之後會回傳
\verb+false+。 
\end{itemize}
請留意如果程式碼無法通過編譯，將被視為與原先的程式碼輸出不同。

\textbf{\large Input Format}

輸入資料的第一行有一個整數 $T$ ($T\le20$) 代表有多少組測試資料。
每一組測試資料由一連串的敘述所構成，每行有一個敘述。
而構成測試資料的敘述有三種：格式一、格式二以及\verb+END+。
\verb+END+代表該組測試資料結束，只會出現在每筆測試資料的最後一行，
不用把它看作程式碼的一部分。單一筆測試資料，至多有10000個敘述(不含\verb+END+)。

\textbf{\large Output Format}

如果將所有的\verb+if-goto+敘述換成\verb+do-while+迴圈不會改變輸出的話，請印出 ``good''，
反之印出 ``bad''。如果程式碼將無法編譯，請輸出 ``bad''。
%\newpage

\textbf{\large Sample Input}

\begin{verbatim}
3
line_1: puts("1");
if (expr_2()) goto line_1;
END
line_1: puts("1");
line_2: puts("2");
line_3: puts("3");
if (expr_4()) goto line_2;
line_5: puts("5");
if (expr_6()) goto line_2;
END
line_1: puts("1");
if (expr_2()) goto line_5;
line_3: puts("3");
line_4: puts("4");
line_5: puts("5");
END
\end{verbatim}

\textbf{\large Sample Output}
\begin{verbatim}
good
good
bad
\end{verbatim}

\newpage
%\begin{center}
%Problem A is on the other side.
%\end{center}
